林鄭，你就是共產黨員！

香港進入禁蒙面法訂立後的第二周，街頭迴響著被全副武裝的蒙面警察瘋狂追捕的小女生的尖叫；警察把抓捕的青年打倒在地，跪在他們的脖子上，將臉壓在地上磨擦，再有幾個警察撲上來暴打；70多歲的老人只因不肯摘下口罩就被警察扭住胳膊，按倒在地戴手銬。被林鄭操縱的警察或組成速龍小隊，或偽裝成抗議者，對反送中民眾實行越來越瘋狂的逮捕和屠殺，慘絕人寰的程度堪比六四。

至10月13日，警方已經拘捕超過2,000人，三分一是18歲以下的未成年人，還有兒童。包括15歲女孩陳彥霖在內的「被失蹤、被自殺、無遺書」的名單正越列越長，令人撕心裂肺。

林鄭行徑已經讓文明世界忍無可忍。兩位美國參議員到香港訪問，聲援港人爭取民主自由的抗爭，譴責香港正變成警察國家。11日，生活在美國的李銳之女李南央以一個母親身份，對林鄭月娥進行公開譴責，她說：「林鄭月娥，你如果是一個真正的基督徒，是一個母親，你要選擇下台！讓香港年輕人看到一個『好』！你不下台，只有一個理由，你是共產黨員！」

14日李銳遺孀張玉珍訴李南央案，在北京西城法院第二次開庭，這是中組部一手操縱的要從胡佛研究所奪回李銳生前贈送給該所的館藏，包括《李銳日記》、部份書信和有關廬山會議以及土改的文稿的司法鬧劇。胡佛研究所在美國提出反訴。李南央披露了李銳這批個人文物的珍貴價值，建政初期，作為湖南省委委員，主管宣傳的李銳做了許多工作筆記，記錄了毛澤東對內外工作的多項指示，僅以土改、抗美援朝為例。

其一，1951年1月省委書記黃克誠關於剿匪工作的報告：湘西殺猛，20天，殺3,000多（人口約300萬）；衡陽五區，機槍掃射。

其二，土改會議記錄：鬥爭步驟進入管制地主時代，如有暴亂，殺無赦。確立農民專政，農民說話算數，地主說話放屁，直到根本不敢說話，每一個地主不敢說話，告狀也不敢。甚麼叫寬大？毛主席說：「芝麻大的反革命都要辦，有首有惡都辦。不殺是犯錯誤，殺一儆百。消滅反動階級，不在肉體上消滅一批是不行的。殺骨幹分子，反革命裡也有幹部，不殺不行，越殺越少，長期殺，殺光管趕，從新民主主義殺到社會主義，對反革命不能慈悲，鎮壓就是良心。」

其三，1950年抗美援朝初期，黨內傳達了毛澤東的國際形勢報告。毛說，解決了歐洲再回頭亞洲，越南一月打下來，一炮師就可以解決問題，打到新加坡。英法自身難保。美國錢多，黃金不能打仗。現在對比，中蘇超過英美。我們經過三五年困難，換來歐非亞三洲解放，世界問題基本解決，只要歐洲解決了就解決了，中心是歐洲。美國不打自垮，生產力太大，無銷售市場、無原料供給，工農都破壞，都鬧事，南美起來，世界革命輪廓現已經有了。

其四，學習筆記：中國共產黨的歷史任務是甚麼？世界範圍內打擊消滅美帝國主義，不執行這條政策，我們就不能強大，我們與美帝國主義勢不兩立。
不斷用砍人頭鞏固政權

李銳捐給胡佛的全部館藏，真實記錄了從毛澤東到鄧江胡不斷用砍人頭鞏固政權的罪惡，砍人頭正在被習近平繼續發揚光大，對香港的「止暴制亂」，就是新時代的「殺無赦」，就是又一場「鎮壓就是良心」。林鄭就是習近平泯滅人性政策的執行者。

中美貿易戰，上週進行了第13輪談判，劉鶴剛回到北京，習近平就有再一次翻臉的跡象。這不僅說明習近平此人言而無信，而且證明習作為中共保江山一代的殘酷暴戾，中國官方10月14日公佈的數據顯示，9月份出口下滑速度加快，進口則連續第五個月萎縮。顯示貿易戰對中國經濟帶來的負面影響仍在持續發威。如果這個被稱為「第一階段」貿易協議在特習簽字之前再次發生變故，失業、物價高漲的嚴重後果會再一次加在全國人民身上。

呂月
中國資深傳媒人

林鄭無講大話 她不是共產黨黨員 其實她就是ㄧ個"地下共產黨黨員"呀!!